槍之勇者重生錄 甜........18+

元康 is god

仲有兩張最少

jdstOfE

諗住少甜- -

健康d

呢排都係睇bba多

戒緊飛鳩- -

戒左好耐純粹貼

bba 黑jer 乳上 都 是本本人才

= =